{
    "th-451": {
        "question": "Welches Wappen geh\u00f6rt zum Freistaat Th\u00fcringen?",
        "options": [
            "1",
            "2",
            "3",
            "4"
        ],
        "explaination": ""
    },
    "th-452": {
        "question": "Welches ist ein Landkreis in Th\u00fcringen?",
        "options": [
            "Ammerland",
            "Alt\u00f6tting",
            "Nordfriesland",
            "Wartburgkreis"
        ],
        "explaination": ""
    },
    "th-453": {
        "question": "F\u00fcr wie viele Jahre wird der Landtag in Th\u00fcringen gew\u00e4hlt?",
        "options": [
            "3",
            "4",
            "5",
            "6"
        ],
        "explaination": ""
    },
    "th-454": {
        "question": "Ab welchem Alter darf man in Th\u00fcringen bei Kommunalwahlen w\u00e4hlen?",
        "options": [
            "14",
            "18",
            "16",
            "20"
        ],
        "explaination": ""
    },
    "th-455": {
        "question": "Welche Farben hat die Landesflagge von Th\u00fcringen?",
        "options": [
            "blau-wei\u00df-rot",
            "wei\u00df-rot",
            "gr\u00fcn-wei\u00df-rot",
            "schwarz-gold"
        ],
        "explaination": ""
    },
    "th-456": {
        "question": "Wo k\u00f6nnen Sie sich in Th\u00fcringen \u00fcber politische Themen informieren?",
        "options": [
            "bei den Kirchen",
            "bei der Verbraucherzentrale",
            "bei der Landeszentrale f\u00fcr politische Bildung",
            "beim Ordnungsamt der Gemeinde"
        ],
        "explaination": ""
    },
    "th-457": {
        "question": "Die Landeshauptstadt von Th\u00fcringen hei\u00dft \u2026",
        "options": [
            "Eisenach.",
            "Erfurt.",
            "Gera.",
            "Jena."
        ],
        "explaination": ""
    },
    "th-458": {
        "question": "Welches Bundesland ist Th\u00fcringen?",
        "options": [
            "1",
            "2",
            "3",
            "4"
        ],
        "explaination": ""
    },
    "th-459": {
        "question": "Wie nennt man den Regierungschef / die Regierungschefin in Th\u00fcringen?",
        "options": [
            "Erster Minister / Erste Ministerin",
            "Premierminister / Premierministerin",
            "B\u00fcrgermeister / B\u00fcrgermeisterin",
            "Ministerpr\u00e4sident / Ministerpr\u00e4sidentin"
        ],
        "explaination": ""
    },
    "th-460": {
        "question": "Welchen Minister / welche Ministerin hat Th\u00fcringen nicht?",
        "options": [
            "Justizminister / Justizministerin",
            "Au\u00dfenminister / Au\u00dfenministerin",
            "Finanzminister / Finanzministerin",
            "Innenminister / Innenministerin"
        ],
        "explaination": ""
    }
}