{
    "sl-411": {
        "question": "Welches Wappen geh\u00f6rt zum Bundesland Saarland?",
        "options": [
            "1",
            "2",
            "3",
            "4"
        ],
        "explaination": ""
    },
    "sl-412": {
        "question": "Welches ist ein Landkreis im Saarland?",
        "options": [
            "Demmin",
            "Alt\u00f6tting",
            "Neunkirchen",
            "Rhein-Sieg-Kreis"
        ],
        "explaination": ""
    },
    "sl-413": {
        "question": "F\u00fcr wie viele Jahre wird der Landtag des Saarlandes gew\u00e4hlt?",
        "options": [
            "3",
            "4",
            "5",
            "6"
        ],
        "explaination": ""
    },
    "sl-414": {
        "question": "Ab welchem Alter darf man im Saarland bei Kommunalwahlen w\u00e4hlen?",
        "options": [
            "14",
            "16",
            "18",
            "20"
        ],
        "explaination": ""
    },
    "sl-415": {
        "question": "Welche Farben hat die Landesflagge des Saarlandes?",
        "options": [
            "wei\u00df-blau",
            "schwarz-rot-gold",
            "schwarz-gelb",
            "gr\u00fcn-wei\u00df-rot"
        ],
        "explaination": ""
    },
    "sl-416": {
        "question": "Wo k\u00f6nnen Sie sich im Saarland \u00fcber politische Themen informieren?",
        "options": [
            "bei den Kirchen",
            "bei der Landeszentrale f\u00fcr politische Bildung",
            "bei der Verbraucherzentrale",
            "beim Ordnungsamt der Gemeinde"
        ],
        "explaination": ""
    },
    "sl-417": {
        "question": "Die Landeshauptstadt des Saarlandes hei\u00dft \u2026",
        "options": [
            "Neunkirchen.",
            "Homburg.",
            "Saarbr\u00fccken.",
            "V\u00f6lklingen."
        ],
        "explaination": ""
    },
    "sl-418": {
        "question": "Welches Bundesland ist das Saarland?",
        "options": [
            "1",
            "2",
            "3",
            "4"
        ],
        "explaination": ""
    },
    "sl-419": {
        "question": "Wie nennt man den Regierungschef / die Regierungschefin des Saarlandes?",
        "options": [
            "Erster Minister / Erste Ministerin",
            "Premierminister / Premierministerin",
            "B\u00fcrgermeister / B\u00fcrgermeisterin",
            "Ministerpr\u00e4sident / Ministerpr\u00e4sidentin"
        ],
        "explaination": ""
    },
    "sl-420": {
        "question": "Welchen Minister / welche Ministerin hat das Saarland nicht?",
        "options": [
            "Justizminister / Justizministerin",
            "Au\u00dfenminister / Au\u00dfenministerin",
            "Finanzminister / Finanzministerin",
            "Innenminister / Innenministerin"
        ],
        "explaination": ""
    }
}