{
    "by-311": {
        "question": "Welches Wappen geh\u00f6rt zum Freistaat Bayern?",
        "options": [
            "1",
            "2",
            "3",
            "4"
        ],
        "explaination": ""
    },
    "by-312": {
        "question": "Welches ist ein Landkreis in Bayern?",
        "options": [
            "Prignitz",
            "Rhein-Sieg-Kreis",
            "Nordfriesland",
            "Alt\u00f6tting"
        ],
        "explaination": ""
    },
    "by-313": {
        "question": "F\u00fcr wie viele Jahre wird der Landtag in Bayern gew\u00e4hlt?",
        "options": [
            "3",
            "4",
            "5",
            "6"
        ],
        "explaination": ""
    },
    "by-314": {
        "question": "Ab welchem Alter darf man in Bayern bei Kommunalwahlen w\u00e4hlen?",
        "options": [
            "14",
            "16",
            "18",
            "20"
        ],
        "explaination": ""
    },
    "by-315": {
        "question": "Welche Farben hat die Landesflagge von Bayern?",
        "options": [
            "blau-wei\u00df-rot",
            "wei\u00df-blau",
            "gr\u00fcn-wei\u00df-rot",
            "schwarz-gelb"
        ],
        "explaination": ""
    },
    "by-316": {
        "question": "Wo k\u00f6nnen Sie sich in Bayern \u00fcber politische Themen informieren?",
        "options": [
            "beim Ordnungsamt der Gemeinde",
            "bei der Landeszentrale f\u00fcr politische Bildung",
            "bei der Verbraucherzentrale",
            "bei den Kirchen"
        ],
        "explaination": ""
    },
    "by-317": {
        "question": "Die Landeshauptstadt von Bayern hei\u00dft ...",
        "options": [
            "Ingolstadt.",
            "Regensburg.",
            "N\u00fcrnberg.",
            "M\u00fcnchen."
        ],
        "explaination": ""
    },
    "by-318": {
        "question": "Welches Bundesland ist Bayern?",
        "options": [
            "1",
            "2",
            "3",
            "4"
        ],
        "explaination": ""
    },
    "by-319": {
        "question": "Wie nennt man den Regierungschef / die Regierungschefin in Bayern?",
        "options": [
            "Erster Minister / Erste Ministerin",
            "Premierminister / Premierministerin",
            "B\u00fcrgermeister / B\u00fcrgermeisterin",
            "Ministerpr\u00e4sident / Ministerpr\u00e4sidentin"
        ],
        "explaination": ""
    },
    "by-320": {
        "question": "Welchen Minister / welche Ministerin hat Bayern nicht?",
        "options": [
            "Justizminister / Justizministerin",
            "Au\u00dfenminister / Au\u00dfenministerin",
            "Finanzminister / Finanzministerin",
            "Innenminister / Innenministerin"
        ],
        "explaination": ""
    }
}