{
    "hb-341": {
        "question": "Welches Wappen geh\u00f6rt zur Freien Hansestadt Bremen?",
        "options": [
            "1",
            "2",
            "3",
            "4"
        ],
        "explaination": ""
    },
    "hb-342": {
        "question": "Welches ist ein Stadtteil von Bremen?",
        "options": [
            "Altona",
            "Hemelingen",
            "Pankow",
            "Babelsberg"
        ],
        "explaination": ""
    },
    "hb-343": {
        "question": "F\u00fcr wie viele Jahre wird das Landesparlament in Bremen gew\u00e4hlt?",
        "options": [
            "3",
            "4",
            "5",
            "6"
        ],
        "explaination": ""
    },
    "hb-344": {
        "question": "Ab welchem Alter darf man in Bremen bei den Wahlen zur B\u00fcrgerschaft (Landtag) w\u00e4hlen?",
        "options": [
            "14",
            "16",
            "18",
            "20"
        ],
        "explaination": ""
    },
    "hb-345": {
        "question": "Welche Farben hat die Landesflagge von Bremen?",
        "options": [
            "blau-wei\u00df-rot",
            "rot-wei\u00df",
            "gr\u00fcn-wei\u00df-rot",
            "schwarz-gold"
        ],
        "explaination": ""
    },
    "hb-346": {
        "question": "Wo k\u00f6nnen Sie sich in Bremen \u00fcber politische Themen informieren?",
        "options": [
            "beim Ordnungsamt der Gemeinde",
            "bei der Landeszentrale f\u00fcr politische Bildung",
            "bei den Kirchen",
            "bei der Verbraucherzentrale"
        ],
        "explaination": ""
    },
    "hb-347": {
        "question": "Was ist ein deutscher Stadtstaat?",
        "options": [
            "Bremen",
            "M\u00fcnchen",
            "Frankfurt",
            "Erfurt"
        ],
        "explaination": ""
    },
    "hb-348": {
        "question": "Welches Bundesland ist Bremen?",
        "options": [
            "1",
            "2",
            "3",
            "4"
        ],
        "explaination": ""
    },
    "hb-349": {
        "question": "Wie nennt man den Regierungschef / die Regierungschefin des Stadtstaates Bremen?",
        "options": [
            "Ministerpr\u00e4sident / Ministerpr\u00e4sidentin",
            "Erster B\u00fcrgermeister / Erste B\u00fcrgermeisterin",
            "Pr\u00e4sident / Pr\u00e4sidentin des Senats",
            "Regierender B\u00fcrgermeister / Regierende B\u00fcrgermeisterin"
        ],
        "explaination": ""
    },
    "hb-350": {
        "question": "Welchen Senator / welche Senatorin hat Bremen nicht?",
        "options": [
            "Senator / Senatorin f\u00fcr Au\u00dfenbeziehungen",
            "Finanzsenator / Finanzsenatorin",
            "Justizsenator / Justizsenatorin",
            "Innensenator / Innensenatorin"
        ],
        "explaination": ""
    }
}