{
    "nw-391": {
        "question": "Welches Wappen geh\u00f6rt zum Bundesland Nordrhein-Westfalen?",
        "options": [
            "1",
            "2",
            "3",
            "4"
        ],
        "explaination": ""
    },
    "nw-392": {
        "question": "Welches ist ein Landkreis in Nordrhein-Westfalen?",
        "options": [
            "Ammerland",
            "Rhein-Sieg-Kreis",
            "Nordfriesland",
            "Vogtlandkreis"
        ],
        "explaination": ""
    },
    "nw-393": {
        "question": "F\u00fcr wie viele Jahre wird der Landtag in Nordrhein-Westfalen gew\u00e4hlt?",
        "options": [
            "3",
            "4",
            "5",
            "6"
        ],
        "explaination": ""
    },
    "nw-394": {
        "question": "Ab welchem Alter darf man in Nordrhein-Westfalen bei Kommunalwahlen w\u00e4hlen?",
        "options": [
            "14",
            "16",
            "18",
            "20"
        ],
        "explaination": ""
    },
    "nw-395": {
        "question": "Welche Farben hat die Landesflagge von Nordrhein-Westfalen?",
        "options": [
            "rot-wei\u00df",
            "gr\u00fcn-wei\u00df-rot",
            "schwarz-gold",
            "blau-wei\u00df-rot"
        ],
        "explaination": ""
    },
    "nw-396": {
        "question": "Wo k\u00f6nnen Sie sich in Nordrhein-Westfalen \u00fcber politische Themen informieren?",
        "options": [
            "bei den Kirchen",
            "beim Ordnungsamt der Gemeinde",
            "bei der Verbraucherzentrale",
            "bei der Landeszentrale f\u00fcr politische Bildung"
        ],
        "explaination": ""
    },
    "nw-397": {
        "question": "Die Landeshauptstadt von Nordrhein-Westfalen hei\u00dft \u2026",
        "options": [
            "K\u00f6ln.",
            "Bonn.",
            "D\u00fcsseldorf.",
            "Dortmund."
        ],
        "explaination": ""
    },
    "nw-398": {
        "question": "Welches Bundesland ist Nordrhein-Westfalen?",
        "options": [
            "1",
            "2",
            "3",
            "4"
        ],
        "explaination": ""
    },
    "nw-399": {
        "question": "Wie nennt man den Regierungschef / die Regierungschefin in Nordrhein-Westfalen?",
        "options": [
            "Erster Minister / Erste Ministerin",
            "Premierminister / Premierministerin",
            "B\u00fcrgermeister / B\u00fcrgermeisterin",
            "Ministerpr\u00e4sident / Ministerpr\u00e4sidentin"
        ],
        "explaination": ""
    },
    "nw-400": {
        "question": "Welchen Minister / welche Ministerin hat Nordrhein-Westfalen nicht?",
        "options": [
            "Justizminister / Justizministerin",
            "Au\u00dfenminister / Au\u00dfenministerin",
            "Finanzminister / Finanzministerin",
            "Innenminister / Innenministerin"
        ],
        "explaination": ""
    }
}