{
    "ni-381": {
        "question": "Welches Wappen geh\u00f6rt zum Bundesland Niedersachsen?",
        "options": [
            "1",
            "2",
            "3",
            "4"
        ],
        "explaination": ""
    },
    "ni-382": {
        "question": "Welches ist ein Landkreis in Niedersachsen?",
        "options": [
            "Ammerland",
            "Rhein-Sieg-Kreis",
            "Nordfriesland",
            "Vogtlandkreis"
        ],
        "explaination": ""
    },
    "ni-383": {
        "question": "F\u00fcr wie viele Jahre wird der Landtag in Niedersachsen gew\u00e4hlt?",
        "options": [
            "3",
            "4",
            "5",
            "6"
        ],
        "explaination": ""
    },
    "ni-384": {
        "question": "Ab welchem Alter darf man in Niedersachsen bei Kommunalwahlen w\u00e4hlen?",
        "options": [
            "14",
            "16",
            "18",
            "20"
        ],
        "explaination": ""
    },
    "ni-385": {
        "question": "Welche Farben hat die Landesflagge von Niedersachsen?",
        "options": [
            "rot-wei\u00df",
            "schwarz-rot-gold",
            "schwarz-gelb",
            "blau-wei\u00df-rot"
        ],
        "explaination": ""
    },
    "ni-386": {
        "question": "Wo k\u00f6nnen Sie sich in Niedersachsen \u00fcber politische Themen informieren?",
        "options": [
            "beim Koordinator f\u00fcr politische Bildung im Kultusministerium",
            "beim Ordnungsamt der Gemeinde",
            "bei der Verbraucherzentrale",
            "bei den Kirchen"
        ],
        "explaination": ""
    },
    "ni-387": {
        "question": "Die Landeshauptstadt von Niedersachsen hei\u00dft \u2026",
        "options": [
            "Hannover.",
            "Braunschweig.",
            "Wolfsburg.",
            "Osnabr\u00fcck."
        ],
        "explaination": ""
    },
    "ni-388": {
        "question": "Welches Bundesland ist Niedersachsen?",
        "options": [
            "1",
            "2",
            "3",
            "4"
        ],
        "explaination": ""
    },
    "ni-389": {
        "question": "Wie nennt man den Regierungschef / die Regierungschefin in Niedersachsen?",
        "options": [
            "Erster Minister / Erste Ministerin",
            "Premierminister / Premierministerin",
            "B\u00fcrgermeister / B\u00fcrgermeisterin",
            "Ministerpr\u00e4sident / Ministerpr\u00e4sidentin"
        ],
        "explaination": ""
    },
    "ni-390": {
        "question": "Welchen Minister / welche Ministerin hat Niedersachsen nicht?",
        "options": [
            "Justizminister / Justizministerin",
            "Au\u00dfenminister / Au\u00dfenministerin",
            "Finanzminister / Finanzministerin",
            "Innenminister / Innenministerin"
        ],
        "explaination": ""
    }
}