{
    "bw-301": {
        "question": "Welches Wappen geh\u00f6rt zum Bundesland Baden-W\u00fcrttemberg?",
        "options": [
            "1",
            "2",
            "3",
            "4"
        ],
        "explaination": ""
    },
    "bw-302": {
        "question": "Welches ist ein Landkreis in Baden-W\u00fcrttemberg?",
        "options": [
            "Demmin",
            "Neckar-Odenwald-Kreis",
            "Nordfriesland",
            "Alt\u00f6tting"
        ],
        "explaination": ""
    },
    "bw-303": {
        "question": "F\u00fcr wie viele Jahre wird der Landtag in Baden-W\u00fcrttemberg gew\u00e4hlt?",
        "options": [
            "3",
            "4",
            "5",
            "6"
        ],
        "explaination": ""
    },
    "bw-304": {
        "question": "Ab welchem Alter darf man in Baden-W\u00fcrttemberg bei Kommunalwahlen w\u00e4hlen?",
        "options": [
            "14",
            "16",
            "18",
            "20"
        ],
        "explaination": ""
    },
    "bw-305": {
        "question": "Welche Farben hat die Landesflagge von Baden-W\u00fcrttemberg?",
        "options": [
            "blau-wei\u00df-rot",
            "schwarz-gold",
            "wei\u00df-blau",
            "gr\u00fcn-wei\u00df-rot"
        ],
        "explaination": ""
    },
    "bw-306": {
        "question": "Wo k\u00f6nnen Sie sich in Baden-W\u00fcrttemberg \u00fcber politische Themen informieren?",
        "options": [
            "beim Ordnungsamt der Gemeinde",
            "bei der Verbraucherzentrale",
            "bei der Landeszentrale f\u00fcr politische Bildung",
            "bei den Kirchen"
        ],
        "explaination": ""
    },
    "bw-307": {
        "question": "Die Landeshauptstadt von Baden-W\u00fcrttemberg hei\u00dft ...",
        "options": [
            "Heidelberg.",
            "Stuttgart.",
            "Karlsruhe.",
            "Mannheim."
        ],
        "explaination": ""
    },
    "bw-308": {
        "question": "Welches Bundesland ist Baden-W\u00fcrttemberg?",
        "options": [
            "1",
            "2",
            "3",
            "4"
        ],
        "explaination": ""
    },
    "bw-309": {
        "question": "Wie nennt man den Regierungschef / die Regierungschefin in Baden-W\u00fcrttemberg?",
        "options": [
            "Erster Minister / Erste Ministerin",
            "Premierminister / Premierministerin",
            "B\u00fcrgermeister / B\u00fcrgermeisterin",
            "Ministerpr\u00e4sident / Ministerpr\u00e4sidentin"
        ],
        "explaination": ""
    },
    "bw-310": {
        "question": "Welchen Minister / welche Ministerin hat Baden-W\u00fcrttemberg nicht?",
        "options": [
            "Finanzminister / Finanzministerin",
            "Justizminister / Justizministerin",
            "Innenminister / Innenministerin",
            "Au\u00dfenminister / Au\u00dfenministerin"
        ],
        "explaination": ""
    }
}