{
    "bb-331": {
        "question": "Welches Wappen geh\u00f6rt zum Bundesland Brandenburg?",
        "options": [
            "1",
            "2",
            "3",
            "4"
        ],
        "explaination": ""
    },
    "bb-332": {
        "question": "Welches ist ein Landkreis in Brandenburg?",
        "options": [
            "Prignitz",
            "Rhein-Sieg-Kreis",
            "Vogtlandkreis",
            "Amberg-Sulzbach"
        ],
        "explaination": ""
    },
    "bb-333": {
        "question": "F\u00fcr wie viele Jahre wird der Landtag in Brandenburg gew\u00e4hlt?",
        "options": [
            "3",
            "4",
            "5",
            "6"
        ],
        "explaination": ""
    },
    "bb-334": {
        "question": "Ab welchem Alter darf man in Brandenburg bei Kommunalwahlen w\u00e4hlen?",
        "options": [
            "14",
            "18",
            "16",
            "20"
        ],
        "explaination": ""
    },
    "bb-335": {
        "question": "Welche Farben hat die Landesflagge von Brandenburg?",
        "options": [
            "blau-wei\u00df-rot",
            "rot-wei\u00df",
            "gr\u00fcn-wei\u00df-rot",
            "schwarz-gelb"
        ],
        "explaination": ""
    },
    "bb-336": {
        "question": "Wo k\u00f6nnen Sie sich in Brandenburg \u00fcber politische Themen informieren?",
        "options": [
            "bei den Kirchen",
            "beim Ordnungsamt der Gemeinde",
            "bei der Landeszentrale f\u00fcr politische Bildung",
            "bei der Verbraucherzentrale"
        ],
        "explaination": ""
    },
    "bb-337": {
        "question": "Die Landeshauptstadt von Brandenburg hei\u00dft ...",
        "options": [
            "Potsdam.",
            "Cottbus.",
            "Brandenburg.",
            "Frankfurt/Oder."
        ],
        "explaination": ""
    },
    "bb-338": {
        "question": "Welches Bundesland ist Brandenburg?",
        "options": [
            "1",
            "2",
            "3",
            "4"
        ],
        "explaination": ""
    },
    "bb-339": {
        "question": "Wie nennt man den Regierungschef / die Regierungschefin in Brandenburg?",
        "options": [
            "Erster Minister / Erste Ministerin",
            "Premierminister / Premierministerin",
            "B\u00fcrgermeister / B\u00fcrgermeisterin",
            "Ministerpr\u00e4sident / Ministerpr\u00e4sidentin"
        ],
        "explaination": ""
    },
    "bb-340": {
        "question": "Welchen Minister / welche Ministerin hat Brandenburg nicht?",
        "options": [
            "Justizminister / Justizministerin",
            "Au\u00dfenminister / Au\u00dfenministerin",
            "Finanzminister / Finanzministerin",
            "Innenminister / Innenministerin"
        ],
        "explaination": ""
    }
}