{
    "mv-371": {
        "question": "Welches Wappen geh\u00f6rt zum Bundesland Mecklenburg-Vorpommern?",
        "options": [
            "1",
            "2",
            "3",
            "4"
        ],
        "explaination": ""
    },
    "mv-372": {
        "question": "Welches ist ein Landkreis in Mecklenburg-Vorpommern?",
        "options": [
            "Prignitz",
            "Mecklenburgische Seenplatte",
            "Vogtlandkreis",
            "Rhein-Sieg-Kreis"
        ],
        "explaination": ""
    },
    "mv-373": {
        "question": "F\u00fcr wie viele Jahre wird der Landtag in Mecklenburg-Vorpommern gew\u00e4hlt?",
        "options": [
            "3",
            "4",
            "5",
            "6"
        ],
        "explaination": ""
    },
    "mv-374": {
        "question": "Ab welchem Alter darf man in Mecklenburg-Vorpommern bei Kommunalwahlen w\u00e4hlen?",
        "options": [
            "14",
            "16",
            "18",
            "20"
        ],
        "explaination": ""
    },
    "mv-375": {
        "question": "Welche Farben hat die Landesflagge von Mecklenburg-Vorpommern?",
        "options": [
            "schwarz-rot-gold",
            "blau-wei\u00df-gelb-rot",
            "gr\u00fcn-wei\u00df-rot",
            "schwarz-gelb"
        ],
        "explaination": ""
    },
    "mv-376": {
        "question": "Wo k\u00f6nnen Sie sich in Mecklenburg-Vorpommern \u00fcber politische Themen informieren?",
        "options": [
            "bei der Landeszentrale f\u00fcr politische Bildung",
            "bei den Kirchen",
            "beim Ordnungsamt der Gemeinde",
            "bei der Verbraucherzentrale"
        ],
        "explaination": ""
    },
    "mv-377": {
        "question": "Die Landeshauptstadt von Mecklenburg-Vorpommern hei\u00dft ...",
        "options": [
            "Greifswald.",
            "Schwerin.",
            "Rostock.",
            "Wismar."
        ],
        "explaination": ""
    },
    "mv-378": {
        "question": "Welches Bundesland ist Mecklenburg-Vorpommern?",
        "options": [
            "1",
            "2",
            "3",
            "4"
        ],
        "explaination": ""
    },
    "mv-379": {
        "question": "Wie nennt man den Regierungschef / die Regierungschefin in Mecklenburg-Vorpommern?",
        "options": [
            "Erster Minister / Erste Ministerin",
            "Premierminister / Premierministerin",
            "B\u00fcrgermeister / B\u00fcrgermeisterin",
            "Ministerpr\u00e4sident / Ministerpr\u00e4sidentin"
        ],
        "explaination": ""
    },
    "mv-380": {
        "question": "Welchen Minister / welche Ministerin hat Mecklenburg-Vorpommern nicht?",
        "options": [
            "Justizminister / Justizministerin",
            "Au\u00dfenminister / Au\u00dfenministerin",
            "Finanzminister / Finanzministerin",
            "Innenminister / Innenministerin"
        ],
        "explaination": ""
    }
}